[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4535)

開定

韋拿單刀missed

拿蛇999阻住我1001

買Fcla準備輸全格

tot反手到

停曬角想點撚樣啊

迫害大波

比卡超又玩撚完，捱到半客，唉

你輸錢？

又炸我屌你老母

撚半大

冰完C未

唔計？

托 1 1？

買比卡超又被人逼害

Nooo

FCLA GEL?

利昂入ok?

炸 姐係話個隊有能力入到波

又撚半大

比啲燈神燈9住

未輸有你反手gel

好地地紅乜撚
佢走盤我都偷笑啦依家

爆角未啊垃圾

係
想象下啱先個球炸左佢個樣係點

莫雷利亞果場仲未派彩？

利昂控住唔好攻 1:0完

撚半大'

入未呀 里昂

66666

角球雨呢？

On9買左leon

快撚d入多兩粒

徦

Show corner 但係假角,屌

咪係
求走盤！！！！

法國利昂整多粒

入完話笑咗 出現了

再次被禁屌

屌你老母
岩岩仲話vela好勁

7角!!

但係托盧卡

未

leon 3.5b 爆血死

冰到完場 Leon

個網都無入過

Gel

Fcla快入

買細就角球雨
買大就冰封俠

帕丘卡 入多球

極限人生角細注冰實

佢係我心目中係入左

網側渣都無入到去
同琴日柏G個場一樣
D球探ON99 網側就當入波

Fcla 頂實輸半格好了

比卡超原來紅左

LA踢到好似贏人地幾粒咁

Leon屌你老母

日職同澳職水平差好遠？

悉尼俾人讓一球就係好少見

兩場仲有張紅牌

666666 -5

6c

得蛇買左
加注2.5b

覺唔覺一紅就被人屌返轉頭好ON9
應該好似今朝奧卡斯咁

黎明個右閘On9

LA入波未呀 屌

30分鐘 2球
ez

封咩？

托快入

封咩

兩黃一紅條黑鬼啦

係囉
學下人啦好心佢
邊個話紅左就一定要失波
仆街比卡超

Leno玩緊花式自殺

垃圾唔刷多幾角扺輸啦

屌你老母入波未呀

777777777

Leon全格味....

7c

JUMP得
連角...

9.5B準備收錢

係

la追和係遲早既事

你買左咩啊 9.5S?

神10ok?

入波咪算 刷刷刷刷 屌你

咁都叫連

停c間技能發動！

仲有兩個quota喎

換走黑鬼

又神夾

咪撚淨係刷角啦屌 都要入下波架

買細波啲時間好似過得好慢
買大波啲時間過得好快

-4c

2.5b又針...

Agreeeee

你又買左邊場細

睇波相對論

真？

買角細係ON9仔

盃賽內定賽果100%

lA入未

你咪玩啦

2-1 舒服

CUPPED!!!!!!!!

托盧卡 2-1 帕丘卡

買左利昂1:0 2.5s

墨盃又係內定主場

正 2:1

柏卡輸埋好撚嘢又輸5千

慘

利昂空晒又唔入

2.5b cashed

力做1比0

2比1

888888888888888888

比卡超死左點叫

快大波利昂

原來replay嚟

FCLA GEL!

今朝8*9個位手足真係斷比卡超

報假

轉數快屈錢個問題點樣搞？

原來我都黑唔曬
不過都係照抖

利昂花式撚狗

比d激情啦la 做乜撚野呀

比卡超 cup呀 又輸

比卡超

比多幾角啦

無得搞

11.5s gel啦

客入1完ok?

主上！！！！！！

利入多球未

咪鳩射啦

屌
咁我用返pps好過

比卡超紅左之後有冇射過門

屌你老尾想跳船

托盧卡入多粒開個波膽黎

無過半場

d機會多到。。。。

-7c

隻角 叫爆

輸了

新条巴

刷角呀

算 leon半格照收

利昂-4c啊 刷角啦屌

紅返個啦托盧卡

比卡超岀十萬伏特啦

利昂屌你老母

8....

888888888888 -3

2.5大 24

比卡超走盤當贏

佢地連搏都唔敢搏
如果夠膽d都唔駛咁快比人cup
佢老母閪

利昂全格未 唔入一陣又輸絕殺

fc la垃圾到 一球都無

2.5/3b玩完

屌,連角
ON9

999999

9999999999

9999999999 -2

你夾咗角?

角小針得...

刷到

做咩唔跳 ON9 9.5S 針

LA識入波未

我屌，補緊9.5又跳on9

9c

無9.5b

客 next goal

-2c

比卡超夠膽cup上cup

洛杉磯FC1:1 未

利昂癲夠未

Fc洛杉磯俾粒嚟

9.5 10.5

可以嗎 2:3 ok?

炸左

角小是魔鬼...

想知leon點輸？

曼城今晚會唔會hea踢 橫掂下年都冇歐聯 有機會爆冷

利昂 入多球please

次次買中紅牌d波都唔會特別勁...點都會輸返

又玩野
買大波就刷角

買角細係ON9仔！

就係下年冇
呢年唔allin?

入波未啊 屌

fcla快手入一粒再比人追返啦
要開2.5/3b呀

11.5b jumped

快啦

刷呀

屌 Sor

1:1

亞特蘭大

Leon全格味...

2.5/3 b 叫撚左半粒鐘都有啦

咪屌我

快啦屌

LA識入未

今晚聯賽 聯賽應該無乜機

FCLA gel

2.5b苦主區

終於見識到美職果種廢
輸半當交學費算

刷多兩隻角仔先啦

利昂唔入就俾人入

1角都無

比多2隻黎啦

gchi

9.5b開唔出我撞車死

頹

我都買左比卡超，想死

2.5b開唔出我屌女死

走盤都冇咩機

-3c

入波未呀dllm

你就想

10分鍾 2角是夢嗎

好多-2c

我三串一
佢守尾

客ngcashed

10!

10

10CCCCCCCCCC

10!!! -1111111111111111

9.5b 搞撚掂

11CCCCCCCCC

11

11 goal

彩櫻中

GELLLLLLLLLL

快連c

11C 屌 斷比卡超

撻q送角

又連c 屌你老母。。。。
呀！！！！！！
2.5b呀
又買錯

入波未

撻Q送角

毒梟盃都搞掂咗 係差垃圾fcla

比卡超3.5b 快

goalll 11c

發覺d角次次諗黎諗去冇買都會連c
好決斷轟落去就會冰

9.5 10.5 gel
補唔到9.5 仆街狗會

正 11角

FcLa gel 輸半

比多c我

Lafc 3打2都唔入

KY 中

比多2角我

11c 終於goal

31

31 3.5-b goallllll

玩完 3:1

3:1

LA唔識入波 成隊斷腳啦

角完可以再角

又射左唔知去邊 痴線

盧！

混沌重心 利2

上呀我托

屌咁都唔入

其實利洗乜留力打美職一哥
LA踢到好似踢人幾粒咁
上場利昂輸撚到我

La 俾多3c

屌你老母 角你又識刷 波又唔識入

踢贏人地幾粒*

比卡超又輕鬆輸5k

One more c

FCLAgel!

叫親猁都仆街黎

唔想聽呢d呀

呢個真
咩痢咩疤咩蝗都係

開到2.5b 乜都得

托盧卡 4-1 帕丘卡

執返身彩，仲諗住可以反cup, 辣殺

黎明成班以為自己球皇咩..正正經經咁射唔得既

2.5b未

41

On9比卡超 屌你老母 又輸...

比卡超無老母?

比多粒Leon

比卡超極限ON9
半場屌緊 一紅就輸四粒

屌3:1波蛋呀

高追12.5

真垃圾

呢d先係踢波

佢地唔係唔識
根本協議左1:0
球球飛機鳩猜

比你屌死左

41
笑到仆街

屌你老尾紅左個就唔識踢咁

50都事後 辣殺

比多粒啦里昂屌你老母

紅牌逼害

紅牌輸波先合理嘛 點會打多人兩個都輸波

4:1啦

Double大法

球證玩撚曬

比卡超反cup 10 1 20

閪波大對決

咪係 4比1先係啦屌你老母
1比0算咩踢波

咪屌囉

沙士菲

收撚反埋啦 20$

51

派咁小點會入
派1000應該有機

利昂我真係屌你老母 場場都開大 呢場就開細

基層中既底層新手嘛學吓野先啦

呢d垃圾波唔敢買大
邊有人識入波架

刷存在感好過癮?

新手就學識做事後狗

比卡超崩盤了

刷角-3c

vela呢隻食屎狗

托魯卡
玩返平注先俾我中

la入啦屌

佢追和我派100萬
反cup1000萬啊

又話紅左仲勁?比人中出四連發?

垃圾韋拿入波未

咁都有半格 爽

狗會無得買果場就半大真係好撚叻

追返2k
仍然-18k 繼續努力

豬果d太多貼唔曬sor細買都針緊1k

屌你老母 美冠盃
隔籬大波開到啪啪聲 你就一粒到尾

唔好咁天真

12m

揀一場有信心大棍轟落去啦

?

入啦bb

Miss

Dllm我留意左你好撚耐 報完假未？

屌你老母 放棄！

利

咪理條報假傻鳩啦

神11完

vela

又3碼唔入

好多報假on9仔

I大 陳俊興, 玩完未?

你仲未BLOCK? 呢度得三個撚樣好鍾意報假
十三 北國 同個個乜撚野大師

咪咁。。。

神11完 快

ng 會中

3連c 一世球迷

琴日本身轟多仔 但瞓著左時不命也

心好累 放棄

差呢個未block

幫你置頂左集氣

全隊斷腳喇

gel 半格頂到完場好過冇

真係
好撚on9 輸個d買哂

入2球 一世球迷

10.5
11.5
13.5

河床12m

派系咩

block啦 反正條友講啲野都係多鳩餘

半格好過無 爽

2-0未呀你老母

利昂2:0 ok?

LA無左廢老，仲有人買
有撚人識入波咩

leon比多粒全格啦屌 次次都半格賭西咩

罐巴你買好多?

好彩馬會唔俾我買2.5B 但我買咗1.5/2B

仲有綠帽男tot

估唔到利物浦咁快就收皮

2-0

紅牌比人CUP都唔係一CUP就4粒啊嗎
輸錢唔緊要 見撚到咁都燥

20
全格

成撚日比佢fake 到

Goallll

goalllllll

洛杉磯FC

leon 20!!

Goal

2:1 ok?

全格！

2:0

終於

屌你老母仲爭1粒

勁到2比0

咁都有全格？

半格都無埋

Leon正氣

佢好似未出現

臭閪

利昂20
正氣到

比多c

屌你老母..1.5/2 5倍

我愛黎明

3:0/2:1 ok?

中

2-0！！！！！！！！！！

咩話 全格？

勁撚到

90+3 OK

叫左成場，好攰，終於20

2:0 goal

MAMA勁到仆街

Gchi

2-1

Ok 絕殺

究竟點解我會買左LA

炸未

咩話 la輸全格?

唔係
我買左1000 三串一者
係見佢咁樣柒下柒下比人入4粒燥撚左
你話佢去鬥攻都話啊,佢守都比人入4粒ON99

廢老唔係喺銀河咩

咪Gel啦

真係支持佢

拿子痴撚線

唉屌

主2x1正氣到

得蛇爆炸未

入之前岩岩好補左ng飛

俾多2c

比多球就好啦

爽

大岩真飛堅勁

好

黎明好波

置頂條飛

same
守被人入4粒嗌都冇得嗌

300蚊起機
想開po 睇下捱到幾耐

墨盃不嬲都柒下柒下有時紅撚左仲勁過未紅
有時紅左就柒到仆街

g chi

依家仲邊有大岩
得個牙古

+3 mins

+3😭😭😭

晨早流流想笑死人咩

比卡超對上一次作客贏波都唔知幾時咁都有人買

上次買利昂輸，今次買利昂對家就贏波

大波仲有3min叫

收錢

買Fcla d人正笨7

支持

笑乜 幫緊集氣大波

我了

真定假腸?

咁急

派

置呢條 唔該

入埋佢

fcla可否絕殺

大岩係未真係針死左？唔見左
仲靠佢燈架嘛

No c

集氣

拎出黎派仲好啦

gogogo

佢真飛5000利昂啵

屌細聲d

我派撚左幾千啦

派仲好啦 送比狗會

佢真飛喎
琴日FC首爾真飛贏埋

大岩真飛都唔識跟 好打極有限啦你

屌仲喺到諗點解唔見咗利昂2nd條飛
原來狗會又轉賠率冇買到

多謝黎明

final free kick

托盧卡 5-1 帕丘卡

托盧卡51

集氣 2:1 大波就有

洛杉磯FC 冇啦冇啦 輸撚左150$

墨閪 5-1
半客CUP五球CLS

完
2-0

Ft

5:1

仆街球證食角 屌你老母閪

屌

食角

得蛇贏好多,咁樣買法

全格，卡殊

攞紅牌條友收左幾$

開埋主其他ok?

On9 11c 貪心走去買11.5

屌 得sai 昨日反手勁中 輸果3注easy la

四大天王

我賭錢關你撚事咩派派派
係到乞乞乞
你敢貼你個馬會ac上黎我咪派

得蛇日日屠爆狗會

fcla 屌你老母

又一個巴黎

慘死-3c

LAFC買雙無窮人 連續第19場了

屌緊邊個？

波POST只服得蛇

太耐冇上波post 無知一問 咩叫四大天王

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

我，sorry

11點2場全格正氣到仆街

有冇人想要神船
水原3個月冇踼過波

收錢！

渣架

托盧卡著晒火

我得幾時全力玩FG NG

小白carry

盃賽戰神 神船

今年美職好似多咗隊國際邁亞密

聽講係
彪岩蘇得 排名不分先後

唉 又撚

碧咸隊

兩條2穿一都衰係墨假

買FCLA戈d人呢？

蘇

依家叫咩名
小弟新黎

好似岩轉做asw

紅一個者
駛唔駛變到成pat屎咁⋯⋯⋯⋯

唔該巴打

彪=學友 岩=填海華

依家叫阿古路 (馬會黑卡)

退出了
再見👋👋👋

多左兩隊 叫咩拿舒維爾

得之我幸不得我命

張學友 劉德華 郭富城 最後個個咪答案

#6783 彩櫻 全黑 廢馬

走啦

師兄落馬會會唔會咁問人
貼個ac上黎我派你 講真
一千幾百我唔志在
但你好似好需要
幫到你我都積德

彪係黎明先啱喎

全盛時期 書包堅定彪哥堅

新力必=城城

挽留

喂 師兄 好等錢洗？

書包🎒

兩日一退

米尾

好多廢馬。。十大天王都黎

必：誰輕輕叫喚我

佢嘅33.33%

+3760 笑

9.5 b , 10.5 b 輕輕鬆鬆

一定係書包🎒

愛的呼喚

屌即刻負評先

點解頭sir唔開爐

齊贏

廢馬

水手x神船 有無同路

彪贏緊跳舞gel頭最堅

玩劉

講大話輸錢

山寨王 不了

屌隊波舒舒聲咁難聽

答案係李斯

輸服晒

喂 屌你老母
唔係好乞得？
派你吖宜家
留ac啦屌

seeli

31 520 520

me

邊個乞你搞到咁燥

勇敢傳說廢唔廢？

想all in

想串水手+神船

勁馬嚟

30395859 thx

hi 得
好耐無見

有冇乞衣喺度

真係我了
30040098

六點半仲有兩場

曼聯作客布魯日 平手盤？
當我曼係咩？

絕不走數

好明顯係派錢！

又返返黎賭既？

型到呢

幾時派我

佢乞撚到咁我好驚佢等錢開飯
快留 我可以請佢食餐好

等開飯

收皮啦廢老

lm

好！發完癲休息

大岩蛇又勁中兩場

馬會有開咩 幾耐前

要唔要貼埋你個張出黎

唔blur版

wow依家上左位 串撚到

大岩鳩復活？

jer到 不玩了 我躝！

玩我

亞冠澳假隊對家的咪派錢?

你jer me...

我jer你就咩都講哂出黎啦

有啲擔心勝利船反艇個賠率好鬼

睇左你tg 知你點解咁嬲了

想知邊個咁講

亞冠點買 3K5 輸到得返350

入多3500

我大方 已經唔記得左

神船

得sir 勝利船點睇

無入post姐 好多乞兒事後狗

水手串神船再推落韋斯咸盤

好彩兩個仔有一個生性
如果猁有利昂一半咁生性就好喇
阿媽真係好擔心你猁狗
不務正業
成日掛住踢次級聯賽
唔知而家肺炎定空難斷腳呢

熱狗冇kane冇son

想要韓仔多啲晏啲再睇

想同你食了

個個好似係阿路扮

話說琴晚大家買猁
唔見咗幾多
我-1k

30k

Dllm托個場仲唔派 等錢開飯啊

買神船

買咁多本身我都係15 15點知真係冇神秘力量

18k

無即場你等3-4個鐘啦

睇落個個重傷，原本亞冠盃贏嗰啲都輸晒

唔好提啦屌
啱啱仲要買咗利昂冇2ng
臨完場想補同狗會係咁轉賠率買唔到

$10

60分鐘果時想補 no goal

垃圾

-5k
猁狗全隊空難死

又冇lunch 食

我屌晒你哋老母

-700 好彩頭先兩場主隊夠正氣

你好彩
我喺張床嗰陣買嘅 應該70幾分鐘 身都未起 就

-10k

利昂我屌爆你個閪呀

跟

馬體會+50000

亞冠分析 水原對神船

三星點睇 頭蛇

呢個傻閪list擇哂名

不要再說了

暫時係咁先

頭sir買唔買神船

熱無KANE無SISSOKO無埋SON，點撚踢靠垃圾LUCAS死撚得啦

Jump 10k

得得b咩事 訓左冇睇到

Rb呢隊都係揸流攤多

2.5大波3串1差利昂 想死

初盤全部主低水 近況客好好多 明顯主隊有支持

答案係度

尾盤如果客回飛就唔洗諗 轟得

反而橫濱個場難搞

韋斯咸 二串一 Rb 點睇？

韋c rb走盤多

無 我發癲咬人

悉尼受一球

班垃圾中岸水手都未必贏到啦
點贏橫濱水手
上盤穩

書包短暫得濟 bill哥長出長有

和就夠

唔好嬲 今晚睇波

收嗲啦

頭狗 吠兩聲 payme你50

你老豆

買罐狗糧都要payme 仲要自己落街買 不了

屌你呀 咪post啦

點解神船讓咁小.. 水原防守好撚雞架WO

Btw轉左食relx

我都有 但d煙彈咁能貴

得蛇

原來得仔咁型 不枉我迷得咁耐

今晚又係日本仔世界？

-1.5 K 空難猁

得狗*

悉尼出面轉晒半一
點解馬會仲係一球

得貓

派未

有無人買水手角b?

得龍

我將在茫茫人海中去尋找那唯一的靈魂伴侶

狗會不嬲西

似你 贏咁多咩

有無睇過RB踢波先

30093122 求派

轟得既意思係 可以上勝利船？

又有宇宙大船

琴晚利記輸死人

Allin 船，2.05

係咪水手串船

。。。

勝利船 勝唔勝到呀 勝到呀

老鼠盤好似幾抵買
尋日墨敗同柏g咁守得 澳職利記+1唔係問題掛

走盤多

日本仔得唔得呀？

之前cashout左4萬出黎

之後經常開單跳 近排又搵到一個新既睇盤方法

個人又再成熟左 經驗又多左

近排我真係好旺

可唔可以派我

出真飛水未先 岩蛇

勝利大波了

神船上季係日職都係廢 今場要水原了

想搭飛機去玩比人封關 你問我答

個人認為韓仔近年足球上係高日本仔半班..
至少對抗性好強

近8場中7走1 賭得密但不敗

平注5000 贏左23000

主要從雙方最近對賽盤口去重點研究

發現有得著 個人又升level左

預告出水會有壓力 不定期出水睇岩就放上黎

喜歡就跟

出咗三場啦佢 旺到

一定係改左名 唔叫大岩剛個傻閪即刻贏

可摸耳 講多啲個方法

游水

大岩尋晚咁夜都唔訓

果然係四大天王

有真飛咪跟 冇真飛睇完笑下咪算
就係咁簡單

駁唔刀

死岩狗臭西借曬我啲運

最簡單一樣野

例如主場讓到半球 作客應該係平手中水或受平半低水

即退2個盤既中水或退3個盤既低水

喂我屌你老母

你不如直接搶左佢個名算 等佢無得改番做大岩剛

個人係成熟 係旺既話就唔會比人撚到改名啦

唔想改啲狗名

柏g打東京都送13隻角 老鼠今晚起碼送30隻啦

見辣殺LA禁屌諗住有機會翻身，好彩叫角球頂頂輸少d

老鼠好似唔會點踢亞冠

又角大

下場踢水手我估唔會點留力?睇埋陣先

水手系列不嬲都長追

真。最後一注
呢2日贏左十幾注
將利潤買曬落呢條到
11月到而家cash out 2m
自從賭波以黎 呢3個月個睡眠質素太差
凌晨經常彈起身賭波
身體檢查報告差左好多
所以真。退出了
祝身體健康 賭運亨通
#6783

甘岡2.5b輸左我250k 咪撚再買

All in 2m?

手足好勁 贏到買樓

咪撚賭過夜波咪得

近期d亞冠麻煩d 11點幾踢 又想賭完先訓 之後就搞到1點

LM

賭fg/半場

你有1000%單雙水
挽留

兩場起碼斷一場

師兄cashed out 2m 打算點駛

但老鼠好撚鐘意控角

你都係

俾人屌打仲控乜撚 顧掂自己先喇

入返落馬會acc

近兩三日訓得 2-3 個鐘

祝羊
身體健康最緊要

真。。。
我上星期開幾晚夜車 係狂中
一樣病撚咗

其實無乜特別點洗
換左部電視同電腦囉
應該會plan一次去南極

FC悉尼究竟可唔可以再次證明澳職係垃撚圾

寧願輸波都唔輸角

聽講你連燈好多場

勝利船強陣

係 輸左77k

半場比人入2粒就證明到

圖都冇張

控得住個波就話 墨城阿德都刷爆老鼠

嘩 利狗輸波

禁入去睇差d以為呢個係比數

wow有暗示

大波 GEL

唔好理, 痾煙

有時賭大左角細，幾大都唔可以輸角架

戒左賭都跟你買呢注了

水手半大定角大

半大比狗買

有無老鼠同好

1001

1002

--------此post已爆 請勿繼續留言--------

巴打你就好啦
我淨係想追返160k

我岩=賭俠=填海華=四大天王

金剛半大全大個次無買咩

追閪咩
戒啦67

On9

sorry

Forgive

All in blue wings

屌佢老母呢場假都無得再假

Hi

神船咩陣

強陣

水手定老鼠

勝利船大船

宇宙大船

老鼠

有小白冇得輸啦掛

諗緊串唔串埋水手好

我都諗緊

姐係買左幾錢

跟單巴應該冇死嘅

samsung個前鋒原來之前係踢chow神船gel

但佢識入波wo 上季carry 三星

澳假

有人要老鼠？

船！

老鼠踢亞冠好柒喎

FT 1:2

睇球探
悉尼亞冠作客從未輸過盤
搞到唔知點買好

全年重心

1830 兩場主盤

30年睇盤經驗

真飛？

我都覺得今埸會俾神船撚死

老鼠踢澳假就得

屌你先18歲

睇左30 年贏定輸先

老鼠咩陣

咁神

但是我支持神船

水手角細

溫馨提示：我買親有勝利兩個字既球隊都一定沉船

水手倒水式落飛

亞冠落親大飛都

澳職一哥 -1 傻既都識買啦

賭左角細可以去到幾盡

重注老鼠了 平時都炒開水手....

...尋晚西亞波落飛都死晒

今場老鼠輸波 星期日澳假可以all in 老鼠追數 佢會拎中岸水手出氣

屌 水手賠率係咁跌

勝利船屌打ok??

個盤讓咁淺唔跌水先奇

唔跟講唔通
兩個月贏2m
一年12m

坐底456

輸錢皆因贏錢起

等睇一陣買左水手既叫春....

輸既經驗幾多年都係冇用
我淨係要贏既經驗

驗老

真
對技術波實比人撚

通常d新手成日10蚊贏十幾倍以為自己好撚勁
跟住就走上不歸路

咁多人買和

客win ok?

嘩屌
Condom 妹都咁爛賭

小弟經歷過

有水手就買半大

Band 3仔....當年中學雞贏倒幾十個以為自己好威
對金錢既概念改變晒 最後宜家...

屌開錯盤? 水手平時廢到閪咁學人讓人球

駁唔到

笑，有冇印象水手對勝利果場十二碼

中岸水手？

平時老鼠炒開水手456 今場受讓...送錢

jump 左未
上次上完黎告解未見過佢

真係笑撚死
分分鐘如果球波係白界前都無咁撚搏命救

我今朝夠覺得美職一哥受讓派錢啦
傻仔先度波 合埋眼是但二分一機會買落去啦

講真....老鼠最多走盤都唔會輸....點解要博水手...

想佢手痕？

要神船好過啦

基層做咩？

888!!

我已準備好狂數角

日職隊

一陣冰到仆街

老鼠+神船 有同路？

講真度鬼到咩啲人成日都話波係圓吧好似尋晚痢ps豬咪又係輸

後衛已經準備好瘋狂救角

10.5b?

Psg輸好撚正常 有咩問題

疾病注

橫賓 2.5 b 等即場有1.8水
水原

琴晚唔係多仔大船?

水手2.5細 賭命注

應該多+利🤔

真係好 可以cashout 2m 點做到的

講真？

神船有無link?

人生注 水手

神船果場先岩

買rc 果隊ng 你敢唔敢?

重注老鼠同神船 唔中退出

今朝有買 但買得2 300

奸巴爹

水手大角ok?

冇架啦 佢唔輸晒屋企副身家唔識返轉頭
你諗下佢出黎頂多搵一萬幾千
買一場波都唔止呢個數
佢仲邊有心機工作還錢
同埋講到後期我都話佢得閒上黎9up不如晚上打多份pt
佢都話純粹發洩講出黎 冇得救架啦

0000000

老鼠屌打

墨西哥vs美國好似係世仇

上年記得墨西牙主場打美隊都係上哂身

第1次見悉尼w有5點幾倍
上次對墨城紅左反cup有冇咁高水？

無角

通常屌打果隊都係輸

9.5 去唔去得過

老鼠同神船入波！

根本美職水平同澳職出去打亞冠差唔多
點會覺得FC LA受讓派錢
上場見利昂留力 我大注左利昂添呀

輸

水手猜一陣升到1.8先入fg好嗎？

踢落利昂咪又係垃圾

11111

水手盤

水手屌打到

我船入未

一個仲川輝仁都玩死老鼠

神船2.5s

美職同澳職一樣 冇升降班 國內聯賽不可作準

水手好穩

神船1球先好無？

@拿 係唔係度

今年未見佢勁過

水手盤真係派錢咁派

圍爐聯 本身美國同澳洲都係當足球係娛樂
邊似人地日本仔果d咁靠佢搵食

日本仔邊夠澳洲佬撞...

水手禁屌到呢

老鼠頂住 神船入波！

1111111111

想等9.5

2場半大全大先啦唔洗講野

咁好撞去玩攬球

悉尼幾勁
組織流暢 有機會入波

大家唔記得左屌打比人入先定律？

我船goal未？

唔好吖屌

差唔多

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

水手半主

差少少

水手

我船是咪白衫

1-0

水手1:0

藍衫悉尼？

9.5 想去一注

水手GOALLLLLL

咁撚快goal

6帽9 jump

我手

TOT goal

水手goal

水手
神船

keep住入多粒

澳假一哥咁柒廢

屌你悉尼

嘩 真係入波

你頭先講咩話？

屌 咁我船goal未

差神船 快GOAL

水手真係勁撚到 要再拎日職了

正常發揮

可以再流暢d
比水手整多粒

屌你咩 咁快GOAL仲邊有C

澳職班霸係日職面前都要含撚

俾水手禁屌

差神船

老鼠no 快買

水手繼續 神船

9.5b

澳假真係唔入流

神船快goal

老鼠呢d山寨隊收皮啦

兩隊日本仔爭氣丫

水手入波仲邊有角啊

打逆境波係悉尼強項

有睇埸波就知悉尼好快迫和

就快啦

老鼠刷角未

全主就可以了

我